蝙蝠俠點解要用暴力追求公義?

明明可以用愛與和平

因為bafmand 有錢

“bafmand”

電話打字係咁架啦

佢唔激嬲小丑
小丑就唔會每日隨機殺人

蝙蝠俠要為死咗嘅警察同市民負責

咁第三集呢?

咁bvs呢

講到香港人好窮咁

弊在Super power level最高個超人都唔肯幫手呢

又超速 又炸車 好違法 好暴力

仲有爆玻璃 衝入大廈 都未計

睇完小丑就覺得其實batman一直都只係想為佢自己報仇

why not both